新手JJ買耳機

本身用開個條apple原廠線壞左
對耳機冇乜研究 求各位巴打指教
筆直大約1500
聽開EDM既

加少少

ma750

添少少買隻仙女一步到位仲好啦

900s

聽開咩歌

boss soundtrue ultra

[耳機撚] 討論香港各大耳機店 (20)

等新版UM1

加少少買shure 846

加少少上CM

又嚟《加多少少系列》

佢筆直1500..比多少少買215

唔記得換user

直接UE900s把啦

加少少買 w60喇

ie80

Ie800